其實義勇軍進行曲幾適合香港

唔好屌住先
試諗下歌詞同香港現況 其實幾match

起來！
不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的長城！
中華民族到了最危險的時候，
每個人被迫著發出最後的吼聲。
起來！
起來！
起來！
我們萬眾一心，冒著敵人的炮火前進！
冒著敵人的炮火前進！
前進！
前進！進！

中國牛肉 有毒 有毒

適用於任何軍隊

612事件中 我地真係冒住警犬既炮火前進
616 200萬人被迫發出最後既吼聲 然後出左黎遊行

歌詞好明顯係要鼓勵人民革命抗爭
但偏偏支共最驚人民真係搞革命,仲要拎去做國歌真係好撚諷刺

唱到大陸禁義勇軍進行曲

可以對住班公安唱